[集思廣益]一人幾件細個相信嘅低能嘢

細個聽過用電話打14個0可以打落地獄，試過一次，第三個0就do do do響，但已經嚇到仆街

仲有就係只要俾心機讀書，大個就會搵到女朋友

警察, 老師一定係好人,善良,會幫助你

比晒D利是錢呀媽佢會幫你儲起第時比你讀書用

食a酸醫暗瘡

食橙皮

心臟係心形嘅

以為出外國讀書就可以無限食女

以為香港會希望

0708雙普選，寫在黨綱上

我試過 真係落左地獄

港人治港
五十年不變
香港係民主社會

童話都是真的

吞左核會係頭生蘋果樹
吞左香口膠會永遠係肚入面

食飯食唔清個碗，到時大個會娶豆皮婆

入到大學就有拖拍

CU係大學

靚女永遠善良
女神唔係雞

有次小三放學翻屋企，阿媽問我今日係咪上堂同同學傾計
即刻 問佢點知，佢話佢有個水晶球睇住我翻學乖唔乖
之後襯佢沖涼周屋摷都摷唔到
沖完出嚟又問我頭先係咪喺屋企搵水晶球
我又 問佢點知，今次就話佢帶埋個水晶球入廁所睇住我有冇乖乖地做數
嚇到我嗰兩個星期內都勁乖上堂坐到直一直
到中二同fd講起先諗翻，屌邊有人上堂唔傾計

我得喎

食完人地口水會有BB

你老母咁好玩既

珍珠港係日本

你老母個時幾歲